印度拳手讓金腰帶予中國敗將：中印需要和平

中印邊境對峙踏入第7個星期，而在印度孟買一個拳擊場上，中國和印度選手則是拳拳到肉，為爭奪金腰帶殊榮在台上鬥個你死我活。
然而發生了一件出人意表的插曲－－勝者「為了兩國友誼」，想將金腰帶退還。

印度拳擊手辛格（左）在比賽中打贏中國選手祖力皮卡爾（右），但他希望金腰帶獻給兩國友誼。（網上圖片）

印度「國寶級」拳擊手辛格（Vijender Singh）在周六（5日）一場WBO東方金腰帶和亞太金腰帶的統一戰中，打敗中國選手祖力皮卡爾（Zulpikar Maimaitiali），獲得代表勝利的金腰帶。今年31歲的辛格是首名在奧運拳擊項目上的獲獎牌的選手，他現在同時獲得東方金腰帶和亞太金腰帶兩個勝者頭銜。

但辛格表示，想將勝利獻予「印中關係」 ，又希望將勝者頭銜送給人民，和平和兩國友誼。「我不想要這個頭銜。我想把它給祖力皮卡爾。我想把這次勝利獻給印中友誼。（中印）邊境間出現磨擦，（而那裏）需要和平。」辛格勝出後說道。此前，辛格對此拳賽信心滿滿，更曾表示「中國製造的不能捱太久」（Chinese products don't last long），意指對手祖力皮卡爾在賽事中將很快敗陣。

好撚串

撚狗咁撚

串9你係主題
中印關係只係借個名

「中國製造的不能捱太久」（Chinese products don't last long）

腦海浮現出黃子華《修橋補路》

咁樣hurt黃皮狗小心佢咬鳩你

咖哩仔大人有大量

上次鄒市明打輸俾個日本咕哩已經夠柒

大國國民氣度

又攞彩又攞道德高地

中國選手叫祖力皮卡爾？

串中國可以用一條腰帶收買到

一條腰帶就想唔打....on 9

對外方面，印度野心勃勃，覬覦西藏、劍指巴基斯坦，向來是中國的敵人，經濟上也想和中國爭雄，近年發展的速度快過中國，也有西方和日本的支持，因此中國也不無誘因教訓一下印度，有助於穩定西方邊境的局勢，也是旁敲側擊了日本。

那為何中國不動手呢？皆因中國爭取的是國際輿論的支持，所以不能開第一槍，因此只能大軍壓境，給印度不好受。換言之，現時中國的前線，是外交，優勢是它的目標並非侵略不丹，只是令到不丹不陷入印度之手而已。

至於印度狀況十分尷尬：不丹是吃了很多年、含在口中的肥肉，不可能甩掉。但要正面和中國交鋒，又沒有勝算。如果撤兵，難看還是其次，而是印度地方主義嚴重，中央政府威權不足，好不容易出了一個強勢的莫迪，一旦給中國打臉，地方土豪又會乘機割據，東北部少數民族的分離主義更加會猖獗起來……別忘記，9年前孟買才受過195人死亡、295人受傷的恐怖襲擊。結論是：中國正在等待戰爭的機會，印度則是騎虎難下。戰爭有利中國，前提當然是，戰事須如預期般獲勝，否則……

印度人出名小氣

印度佬

送兩條女俾佢強姦重實際

1. 印度人出名小氣
2. 咖哩仔大人有大量
3. 印度人<=>咖哩仔

中國人應該小器過方丈

串到仆街，打贏仲要
i dun give a fuck，條腰帶你要咪要囉

鍚克教

but still better than Indian products